對女仔太好但又唔係對佢有意思真係好賤

如題 長期曖昧但一句殺埋黎表示你地冇可能
個心沉左沉
好聽d已經係中央暖氣 正名叫渣男

絲打 信我
我係真暖男 愛你唷

賤男*

我渣你老母個女對好雙乳

對Ada好

挑你

你收兵既時候你唔講？
你食飯唔俾錢既時候你唔講？

仲話人渣男，對你好又渣男，對你唔好又渣男

香港女權，萬歲

賤女人
對你好少少都要比你鬧

可能真係鐘意對方 但唔敢行入下一步呢

駁唔到
你話呃佢上床，一腳踏兩船就話渣男啫，對佢好d都唔得，乜柒都渣男

都係果句
香港女權，輸打贏要，得啖笑啊

對男仔太好又唔係對佢有意思真係好賤

我真係對你有意思你又hea鳩我，講乜鳩姐，我care你唔係應份架，我都有感情架，不過冇計啦，我呢啲死毒撚永遠都係咁

請問個男仔有冇騙你財？有冇騙你色？
有冇做出無禮行為？有冇傷害你身體？
有冇正式一齊期間又腳踏兩船？
如果以上通通都無，而且仲對你好，曖昧過後發現唔合適仲會講清楚以免拖你時間，咁其實係負責任表現喎
點解咁都變渣男？

呢樣真

中肯

俾人收兵仲慘
對佢好,佢對你無意思
但又將你對佢既好照單全收

條仔好鍾意食湯渣

對人好啲都唔得

咁即係點

中央暖爐真係...

我諗係知道自己配唔起佢 只想係佢身邊對佢好 佢開心就開心 一直做朋友呢個關係更加長久 同埋對方都冇任何表示可能所有野佢都感受唔到 只係自己單戀

點配唔起？可能你單方面咁諗！
如果對方口硬心軟，又要面，你好難睇得出
利申 我就係呢種人

本身聽過佢講 佢嘅擇偶條件我一樣都唔中 睇嚟只係當朋友

呢啲嘢好閒真係聽下好啦
又有幾多人真係會同啱曬擇偶條件嘅人一齊
俾啲信心 勇敢啲

好過佢同你一齊之後 呃晒你啲野 跟住走佬